🐻 真正屬於香港人嘅電子荷包

See New Pay

噏乜撚

俾啲想像力

高登嘅荷包

屎尿屁

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

已經幫呢個名申請咗專利

好撚好笑屌你老味
呢啲鴨記伯父都唔會講嘅笑話啦, 係嘛?

本笑話轉載自鴨記伯父🤔